想學流行鋼琴

有冇介紹
自學到左樽頸位
想學多d技巧

LM

再講!